appeal升分等轉科重去人地ocamp係咩玩法

我fd 如題

push

同正常去o camp一樣心態

佢依家串柒柒